唔支持裝修既下次記得出黎阻止

你係連登講冇用 自己出黎講 唔好比藉口話一個人點阻止到大家
成個連登都話唔好裝修 一定有人橕你嫁喎
如果裝修冇人阻止知咩料啦

M

希望反對既都唔係冷氣軍師啦下次見

各區連儂組請多貼英文文宣講番點解要裝修
見有啲外國朋友以為係隨機